係賽後檢討 唔係賽後互屌呀!

唔好再用d咩豬隊友、傻仔、鬼既字眼好無?
係有鬼滲入 但大多數都係我地自己既手足呀
講野可唔可以禮貌d呀
佢地係出面受完氣 又要係呢度受氣 會心淡架
大家都係自己人 唔好互屌啦 槍口一致對外呀